紫羅蘭永恆花園終於出14集了

終於等到了
有冇手足已經睇咗？
等緊熟肉
btw 2020要出劇場版了

京紫世界第一

哭了 神作

ching sick ball

洗唔洗咁有心機每個comment都負皮

幫茅原代筆

耳朵受罪歌姬

熟肉琴日出左
但係得殘體字

第一次見人代筆寫情信寫到要去面壁

個OP都幾好聽
但係屌你個Ed難撚聽到

依個長度先岩

都係嗰句
成個故事唔掛住工作呢個設定會好睇好多

原作 佢唔做野入唔到監獄 見唔到顛佬 見唔到顛佬班人就唔會劫火車 唔劫火車就見唔番少佐
其實佢做野果d位先最高質 只係有果一刻既交集 之後就完左果段關係 只係本篇太短 依篇34分鐘我覺得真係岩岩好了

但係動畫角度，工作呢個設定係令到好多劇情都好怪嘅主因嚟
好多故事都將客人講到對成品封信好執著，但又對亂鳩寫信嘅violet好好人
客人又唔會向公司投訴換人之類(除左第二集)
今集又明知寫情信仲搵violet過去好似得登整估個客咁
我知個故事重點係寫violet成長，但係以公司同客人角度去諗個故事係好多問題

可能個教官覺得佢語感同詞彙運用得好 而且得佢做過軍人先比佢過去做咁特別既工作
同埋都係得頭幾集先有寫D怪信 後面果D番工位全部都原作黎 原作佢一出都已經好勁